{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TANNER-FLETCHER/GM0023092057891/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Debbie Scalloped Sweater Vest - Ivory"
    },
    "text": "ブランドTANNER FLETCHERのメーカーはTANNER FLETCHERです。 今回の商品はFW23 / QW3X51TN10という商品番号を持っています。 このニットベストは前方にリボンディテールでポイントを与えスタイリッシュな感じを演出します。 柔らかくて軽いモヘア素材で作られており、短い丈で軽快な雰囲気が感じられます。 こちらのアイテムは単独で着用するにも良く、薄手のインナーともよく合う商品です。 表地はモヘアが50%、ナイロンが30%、モが20%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整えて陰干しする必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、気をつけて管理する必要があります。 この製品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "ブランドTANNER FLETCHERのメーカーはTANNER FLETCHERです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このニットベストの商品番号はFW23 / QW3X51TN10です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなポイントがありますか？",
            "answer": "このニットベストは前方にリボンディテールでポイントを与えスタイリッシュな感じを演出します。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットベストは柔らかくて軽いモヘア素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは単独で着用することができますか？",
            "answer": "はい、このニットベストは単独で着用することもできますし、薄手のインナーともよく合います。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットベストは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合、このニットベストはどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後、このニットベストはどのように乾かすべきですか？",
            "answer": "洗濯後は形を整えて陰干しする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのように管理すればいいですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、気をつけて管理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 441
    }
}